Facebook 開始強制更新介面 好撚核突

無得改返轉頭 要硬食

最多咪唔撚上
平時根本唔撚留言...
豬西伯插究竟有幾多5毛支那種員工？

已經無乜用facebook

3 年幾前已經放棄了. 係個仆街唔肯刪我 FB